<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_activity_terms">"Terminos de uso"</string>
    <string name="large_text">

        Términos y Condiciones\n\n

        Los términos y condiciones generales aquí presentados rigen la relación entre El Usuario y Weaver, así como el acceso, el uso y la interacción entre usuarios de nuestra plataforma y demás servicios suministrados por Weaver. El sitio web y las plataformas móviles son propiedad de Weaver y su uso está regulado por los presentes términos y condiciones y la política de privacidad que se puede consultar en el siguiente vínculo: Política de privacidad.
        La utilización del servicio por parte del usuario es una declaración formal por parte del mismo de la aceptación de todos los términos y condiciones incluidos en el presente documento.\n\n

        DEFINICIONES\n\n

        Relevo: Recorrido extraordinario que se lleva a cabo a petición de una persona que busca la culminación de un servicio de transporte especial previamente contratado.
        La Plataforma: Esta expresión agrupa la aplicación para dispositivos móviles Weaver y el sitio web www.weavercol.com. La Plataforma permite poner en contacto personas que requieren un servicio de Relevo eficiente y transparente con conductores aptos para realizar esta labor.\n\n

        El Usuario: se refiere a cualquier persona que se haya registrado en la Plataforma.\n\n

        SERVICIOS PRESTADOS\n\n

        En la actualidad Weaver presta los siguientes servicios:\n\n

        1. Aplicación móvil.\n
        Esta tiene el objetivo de crear un mecanismo que facilite que los usuarios puedan encontrar coincidencias entre personas con un problema extraordinario de transporte y aquellos quienes están dispuestos y son idóneos para realizar un servicio de Relevo. La información disponible es únicamente para facilitar la comunicación y organización de un servicio de Relevo.
        Bajo este concepto Weaver en ningún momento puede ser considerada como una empresa que preste servicios de transporte, pues únicamente conecta miembros pertenecientes a una o varias comunidades, para realizar el proceso dicho en el párrafo anterior.
        Weaver ofrecerá el acceso a los servicios, con el menor tiempo de espera posible. Sin embargo, incluso con el debido cuidado, la interrupción del servicio no puede ser excluida, y puede no ser notificada. Weaver se reserva el derecho de modificar o terminar el servicio en cualquier momento.\n\n

        RECOPILACIÓN, ALMACENAMIENTO Y TRANSMISIÓN DE DATOS\n
        Declaración de privacidad de Weaver, que se considerará aceptada por todos los usuarios a través registro y del uso de los servicios, se encuentra disponible en: Política de privacidad.\n\n

        REGISTRO\n
        Capacidad: El Usuario, actuando a nombre propio declara ser mayor de edad y tener capacidad para contratar y contraer obligaciones. Declara además carecer de impedimentos legales o contractuales que le prohíban vincularse con los presentes términos y condiciones.
        Perfil: Para acceder a cualquiera de los servicios ofrecidos por Weaver El Usuario deberá registrarse en La Plataforma como miembro, este registro se hace a través de la creación de un perfil, para ello El Usuario deberá otorgar su autorización expresa para el tratamiento de sus datos personales, tal y como se detalla en: Política de privacidad.\n

        SUSPENSIÓN O CANCELACION DE LA CUENTE O PERFIL\n\n

        Weaver podrá en cualquier momento, sin lugar a indemnización alguna en favor del Usuario, suspender o cancelar, temporal o definitivamente, la cuenta y/o el perfil de un Usuario en caso: (i) de violación de cualquiera de las declaraciones, garantías y obligaciones que consten en los presentes términos y condiciones o de cualquier política o regla complementaria; (ii) Practique actos fraudulentos o dolosos; o (iii) Weaver entienda, a su exclusivo criterio, que las actividades y actitudes hayan causado o puedan causar algún daño a terceros o a Weaver.\n

        PROPIEDAD INTELECTUAL\n\n

        Todos los contenidos, como lo son, logos, marcas, imágenes, textos, combinaciones de colores, forma de interacción y presentación, diseño gráfico, son propiedad de Weaver y nos reservamos todos los derechos sobre los mismos. No se autoriza a sus miembros o terceros la reproducción de cualquiera de estos elementos sin la autorización previa de Weaver.
        La propiedad intelectual del desarrollo de la aplicación y del servicio que se presta es de propiedad exclusiva del desarrollador, es decir Weaver, esto incluye tanto la totalidad del software, como sus partes.\n\n

        DERECHOS DEL USUARIO\n\n
        Los usuarios tienen el derecho al acceso a los servicios de la Plataforma en conformidad con los presentes Términos y Condiciones.\n
        Podrán darse de baja de la Plataforma en cualquier momento.\n
        Podrán ejercer los derechos que le corresponden en condición de titular de los datos personales de conformidad con la ley.\n

        OBLIGACIONES DEL USUARIO\n\n

        Al registrarse, proporcionar información veraz sobre sus datos y circunstancias personales, y a mantener esta información actualizada.\n
        Utilizar el sistema únicamente con el fin previsto, es decir, buscar un servicio de Relevo.\n
        Los usuarios deben actuar de manera adecuada y considerada en el trato con Weaver y otros usuarios.\n
        Abstenerse de actos ilegales.\n
        No divulgar información del sistema o de otros usuarios a terceros bajo ninguna circunstancia.\n
        No realizar viajes bajo el efecto de alguna sustancia psicoactiva, que pueda alterar en alguna forma su capacidad de conducir.\n
        Cumplir plenamente con la normatividad de movilidad y tránsito de Colombia.\n
        El perfil registrado en Weaver es personal e intransferible, por lo tanto no debe autorizar a nadie más el uso de su cuenta.\n
        No explotar económicamente ninguno de los servicios ofrecidos en la Plataforma de Weaver.\n
        Pagar oportunamente el servicio prestado de Relevo al Usuario que lo haya realizado.\n
        Verificar que El Usuario que realiza el Relevo tiene en su poder la planilla emitida por una Empresa de Transporte legalmente constituida que lo autoriza a realizar dicho servicio.\n

        OBLIGACIONES DEL USUARIO CUANDO ACTUA COMO CONDUCTOR\n\n

        Portar todos los documentos vigentes del vehículo y del conductor exigisdos por el Ministerio de Transporte los cuales son: Licencia de tránsito, Tarjeta de Operación,  Seguro Obligatorio, Seguro Contractual, Seguro Extracontractual, Revisión Tecnicomecanica, Revisiones Preventivas, Licencia de Conducción, Cedula de Ciudadanía, último pago de aportes a EPS y ARP y Planilla del servicio.\n
        Informar inmediatamente al usuario con quien haya pactado el servicio de cualquier alteración al trayecto previamente acordado. Si un usuario se reúsa a aceptar la alteración del trayecto, este tendrá derecho al reembolso total del valor pagado.\n
        Llegar en el tiempo acordado al punto desde donde se iniciara el servicio.\n
        Facilitar a Weaver el recaudo de la venta de información que se brinda a través de la Plataforma.\n

        RELACIONES CONTRACTUALES\n\n

        Weaver no proporciona ningún Relevo en sí mismo y no es parte de ningún acuerdo de Relevo. El acuerdo de Relevo es exclusivamente entre el conductor y el cliente. Las reclamaciones derivadas del acuerdo son exclusivamente entre los implicados mencionados. Weaver no garantiza el éxito de los acuerdos de Relevo, no se da ninguna garantía.\n
        Weaver  no se hace responsable del éxito o de la finalización de un Relevo.\n

        RESPONSABILIDADES DE WEAVER\n\n

        Weaver no es responsable por lesiones físicas, daños a la salud, pérdida de objetos materiales, pérdida de vidas, u otro tipo de incidentes que puedan suceder.\n
        Weaver no es responsable de pérdidas por fuerza mayor, disturbios civiles, guerras o desastres naturales, u otros eventos fuera del control de Weaver.\n
        Weaver no verifica la veracidad de los datos proporcionados por sus miembros. Es deber de los mismos verificar la veracidad de estos al momento de realizar un acuerdo de Relevo.\n
        Weaver no asume la responsabilidad de verificar los documentos exigidos por el Ministerio de Transporte para la realización de los servicios de relevo.\n\n\n\n

    </string>

</resources>